偉大的職員

為左令你盡早脱離不愉快，我有一計，就是！

就是！

叫你滾啦。

你滾出去，不就不用面對不愉快嗎？我是不是很體貼呢，為你著想周到。

是為你好，才要你滾，滾吧。

滾吧，不用多謝我了，即使我那麼為你著想

我路過的

突然對一個路人那麼關心，為我著想，真是感謝你呢。